無左正負評既?!

咁我點帶風向

P牌仔

P 牌仔末日

連仔好波

我有你冇

連仔好波!

連icon回覆都縮埋得番一粒野

應該係短過某長度就會縮

原來評完都睇唔到個數

test

你有冇睇新功能個po呀？
利申成功負評

wow

我冇P牌 都冇正負評顯示

原來只係「廷遲顯示回覆評分」

唔該巴打

大家可以唔洗覆

仲有「不推文回覆」
可以盡情屌五毛狗

睇到正負皮了，原來得幾分鐘，有撚用咩

P牌爆炸

我總未睇到正負皮

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰